如果世界上冇出現過炸雞

細牛飯就唔會賣廿二

要賣廿二嘅始終會賣廿二

黑人會冇野食好慘